[圖] 沙律呢一張bra top堅正

幻唔幻想到佢冇著bra top

胸懷大痣
啜下佢先

佢好正

唔怪得大j籌旗都要食佢

好想幫佢托住

老牛聲

咁都抽大J水

E都有，夠晒挺

佢開章名義食沙律，抽咩水

我都完全頂唔到佢把老牛聲
幻想啪緊果陣佢仲用老牛聲
應該會無mood做